相戀要是有天命，都要等你來確認。。。。

天命要我們相戀 ，都要等我來決定

遲來一秒鐘 遲疑一秒鐘
良緣永遠這樣斷送

從未怨過命一生都打拼